啲廢老等車可以試下將塊面貼落幕門度

應該會快啲到咖架車

整個廢老專用車箱等佢地貼落去 等到成門都係佢地d油